3台plan 求救

用緊3g. 42mb. 6gb fup
聽人講有得免費升級做4g
3g. 成日收唔到

有無sale